msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"

msgid "Control"
msgstr "管控"

msgid "Time Control"
msgstr "时间控制"

msgid "Internet Time Control"
msgstr "上网时间控制"

msgid "Users can limit their internet usage time through MAC and IP, with available IP ranges such as 192.168.110.00 to 192.168.10.200"
msgstr "用户可以通过MAC和IP限制其上网时间，可用IP范围如192.168.110.00至192.168.10.200"

msgid "Suggested feedback:"
msgstr "问题反馈:"

msgid "Checking service status..."
msgstr "正在检查服务状态..."

msgid "Status check failed"
msgstr "状态检查失败"

msgid "RUNNING"
msgstr "运行中"

msgid "NOT RUNNING"
msgstr "未运行"

msgid "TimeControl Service"
msgstr "时间控制服务"

msgid "Control Mode"
msgstr "控制模式"

msgid "blacklist: Block the networking of the target address, whitelist: Only allow networking for the target address and block all other addresses."
msgstr "黑名单：阻断目标地址的上网；白名单：仅允许目标地址上网，阻断其他所有地址。"

msgid "Blacklist"
msgstr "黑名单"

msgid "Whitelist"
msgstr "白名单"

msgid "Control Intensity"
msgstr "控制强度"

msgid "Pay attention to strong control: machines under control will not be able to connect to the software router backend!"
msgstr "注意强控制：被控制的机器将无法连接软件路由器后台！"

msgid "Ordinary forward control"
msgstr "普通管制"

msgid "Strong input control"
msgstr "强力管制"

msgid "Device Rules"
msgstr "设备规则"

msgid "Comment"
msgstr "备注"

msgid "Description"
msgstr "描述"

msgid "Enabled"
msgstr "启用"

msgid "IP/MAC Address"
msgstr "IP/MAC地址"

msgid "192.168.10.100 or 00:11:22:33:44:55"
msgstr "192.168.10.100 或 00:11:22:33:44:55"

msgid "-- Please select or enter manually --"
msgstr "-- 请选择或手动输入 --"

msgid "Start Control Time"
msgstr "控制开始时间"

msgid "00:00"
msgstr "00:00"

msgid "Stop Control Time"
msgstr "控制结束时间"

msgid "Week Day (1~7)"
msgstr "星期（1~7）"

msgid "Everyday"
msgstr "每天"

msgid "Monday"
msgstr "星期一"

msgid "Tuesday"
msgstr "星期二"

msgid "Wednesday"
msgstr "星期三"

msgid "Thursday"
msgstr "星期四"

msgid "Friday"
msgstr "星期五"

msgid "Saturday"
msgstr "星期六"

msgid "Sunday"
msgstr "星期日"

msgid "Workday"
msgstr "工作日"

msgid "Rest Day"
msgstr "休息日"

msgid "© github "
msgstr "© 作者 "

msgid "Quota Reset Hour"
msgstr "配额重置时间"

msgid "Daily quota resets at this hour (0-23). Default is midnight."
msgstr "每日配额在此时间重置（0-23点）。默认为午夜0点。"

msgid "Next Reset Time"
msgstr "下次重置时间"

msgid "Quota"
msgstr "时长限制"

msgid "Daily Quota (min)"
msgstr "每日配额（分钟）"

msgid "Remaining"
msgstr "剩余时长"

msgid "Exhausted"
msgstr "已耗尽"

msgid "Note: Quota is not available for CIDR/range addresses."
msgstr "注意：CIDR/范围地址不支持配额功能。"

msgid "Block time periods take priority; quota is only consumed when online and not blocked."
msgstr "禁网时段优先阻断；仅在允许上网且在线时消耗配额。"

msgid "Quota minutes must be greater than 0"
msgstr "配额分钟数必须大于0"

msgid "Loading..."
msgstr "加载中..."
